晚。（弘紙~元宵夜）

隻雞

唔想斬

白烚？

隻雞好橙

鹹雞

是的 佢個樣

想食

好多雞油

糖水好靚